星巴克都多人了，運動己完

大家可以和平了

好耐無幫襯過

美心都多人了，聽日即時加開800萬分店

M記都多人啦

搞星巴克前不妨搞下太平洋（華潤）先
先紅後藍啊
肅清中資啊

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家